[東京]早機翻香港去浸温泉磨時間好無

夜晚去大江户浸温泉休息
再撘巴士翻羽田好唔好
有冇人試過

不過一旦miss左就仆街

btw唔想訓機場呀

願閒其詳

大江戶OK

試過冇咩大問題

記得準時走，巴士真係唔等人

想問下我撘UO翻,佢架巴士到唔到UO個櫃枱果面

羽田走緊係去平和島溫泉

啱啱睇完都ok
不過佢好似冇得book巴士位
遲左一班就仆街

上官網有得book

再睇下先thx

試過一次 得三丁友搭